Logitech G-Series 키보드 소프트웨어 README 파일

(c) 2004-2006 Logitech.  저작권 보유.  Logitech, Logitech 로고 및 기타 
Logitech 마크는 Logitech의 소유이며 등록 상표일 수 있습니다.
기타 모든 상표는 해당 회사의 소유입니다.

README 목차

1.  개요
 1.1  지원하는 운영 체제

2.  소프트웨어 설치 및 제거
 2.1  설치
 2.2  설치 해제

3.  Logitech G-Series 미디어 디스플레이 응용 프로그램 구성
 3.1  LCD 사용
 3.2  배경 사용
 3.3  미디어 키
  3.3.1  Winamp
  3.3.2  WinDVD

4.  Logitech G-Series LCD 시계
 4.1  지원하는 전자 메일 클라이언트

5.  Logitech G-Series LCD 카운트다운 타이머
 5.1  타이머 레이블
 5.2  타이머 모드
 5.3  타이머 컨트롤

6.  Logitech G-Series LCD POP3 모니터
 6.1 구성
  6.1.1 POP3 설정
  6.1.2 인증 설정
  6.1.3 연결 테스트
  6.1.4 전자 메일 액세스
  6.1.5 POP3 전자 메일 응용 프로그램 바로 가기
 6.2 작동
  6.2.1 전자 메일 응용 프로그램 시작
  6.2.2 동기화
  6.2.3 메시지 전환
  6.2.4 삭제 표시

7.  Logitech G-Series LCD 탭

8.  장치 관련 사항

9.  게임 관련 사항

10.  문제 해결
 10.1  제3자 설치 프로그램

11.  고객 지원 센터 문의

****************************************************************************

1. 이 릴리스의 내용

1.1 지원하는 운영 체제

 Logitech G-Series 키보드 소프트웨어는 Windows XP 운영 체제와만 작동하도록 
 설계되어 있습니다.

****************************************************************************

2. WINDOWS XP에서 소프트웨어 설치 및 제거

 2.1 빠른 설치

  설치 과정에서 Windows를 다시 시작해야 할 수 있습니다. 설치를 시작하기 전에 
  작업을 모두 저장하고 열린 프로그램을 모두 닫는 것이 좋습니다.

  설치 전에 이전 버전의 소프트웨어를 제거할 필요는 없습니다. 설치 프로그램이 
  이전 버전을 확인하고 필요에 따라 파일을 제거 또는 업데이트할 것입니다.

  설치를 시작하려면 CD-ROM 드라이브에 CD를 넣습니다. 설치 창이 몇 초 후에 
  나타나면(자동 실행을 사용하도록 시스템이 설정되어 있는 경우) 설치 화면의 
  지시를 따릅니다.

  Windows XP의 자동 실행 기능을 사용하지 않도록 설정되어 있는 경우에는 간단히 
  시작 메뉴로 이동하여 "실행"을 선택하고 "찾아보기"를 눌러 CD-ROM 드라이브를 
  선택한 다음 CD에 있는 "SETUP.EXE" 프로그램을 눌러 표시되는 설치 화면의 
  지시를 따릅니다.

 2.2 설치 해제

  이 소프트웨어는 Windows XP 제어판에서 프로그램 추가/제거 아이콘을 눌러 제거할 
  수 있습니다. "Logitech G-Series 키보드 소프트웨어"를 선택하고 "추가/제거..." 
  단추를 누르십시오. 그런 다음 화면의 지시를 따라 설치 해제를 완료합니다.

****************************************************************************

3. LCD 미디어 디스플레이

 Logitech G-Series 미디어 디스플레이 추가 기능을 구성하려면

 1. Logitech G-Series 키보드 프로파일러 시스템 트레이 아이콘을 마우스 오른쪽 
 단추로 누른 다음 LCD 제어판을 선택합니다.
 2. Logitech G-Series LCD 관리자에서 Logitech G-Series 미디어 디스플레이를 
 목록에서 선택한 다음 구성 단추를 누릅니다.

 3.1  LCD 사용
  LCD 사용 옵션은 플레이어의 미디어 정보를 LCD에 표시(지원하는 플레이어만 
  해당)할 지의 여부를 결정할 때 사용합니다. 이 기능은 다음과 같은 미디어 
  플레이어를 지원합니다.
   - iTunes
   - RealPlayer
   - Sonique
   - Winamp
   - Music Match
   - Windows Media Player (9 이상)
   - MediaLife

 3.2  배경 사용
  배경 사용 옵션은 이 기능을 지원하는 일부 플레이어가 배경에서 작동하는 동안 
  키보드의 "미디어" 키 사용을 허용합니다.   다른 지원 플레이어와 달리 이 
  플레이어들은 이 기능을 기본으로 허용하지 않습니다.  이 기능은 다음과 같은 
  미디어 플레이어를 지원합니다.

   -  iTunes 4.7
   - RealPlayer 10
   - Sonique

 3.3 미디어 키

  3.3.1 Winamp
   Winamp에 "미디어" 키를 사용하려면 Winamp 기본 설정에서 "전역 바로 가기 키" 
   옵션을 사용으로 설정해야 합니다.  자세한 내용은 Winamp 도움말을 참조하십시오.

  3.3.2 WinDVD
   Logitech G-Series 미디어 디스플레이가 실행 중이면 WinDVD 창 중 하나가 전면에 
   있을 경우 미디어 키가 WinDVD에 작동하지 않습니다. 

****************************************************************************

4.0 Logitech G-Series LCD 시계
 이 추가 기능은 현재 날짜와 시간 뿐 아니라 지원하는 전자 메일 클라이언트 
 계정에 있는 읽지 않은 메일의 수를 표시합니다.

 4.1 지원하는 전자 메일 클라이언트
  Microsoft Outlook Express
  Microsoft Outlook 2003
  Thunderbird
  MSN Hotmail(MSN Messenger를 사용 중일 때만 가능)

****************************************************************************

5.  Logitech G-Series LCD 카운트다운 타이머
 LCDCountdown을 처음으로 설치하면 기본 레이블과 값이 표시됩니다.  이 구성을 
 변경하려면 LCD 제어판으로 이동하여 LCD 카운트다운 타이며를 선택하고 구성을 
 누릅니다.

 구성 창에서는 우선 타이머를 하나를 사용할 지 둘을 사용할 지를 결정할 수 
 있습니다.  확인란을 선택하여 타이머 1 또는 타이머 2를 활성화 또는 비활성화할 
 수 있습니다.

 5.1 타이머 레이블
  타이머 레이블을 변경하려면 구성을 연 다음 "레이블" 아래의 입력란에서 
  레이블을 변경할 수 있습니다.

 5.2 타이머 모드
  타이머 레이블 아래에는 모드 옵션이 있습니다.

  "초시계" 모드는 스톱워치처럼 시간을 계산합니다.
  "카운트다운" 모드에는 카운트다운을 시작할 시간을 입력해야 합니다.

  시, 분, 초의 시간을 입력할 수 있는 세 개의 입력란이 있습니다.
  추가로 사용할 수 있는 옵션이 두 가지 더 있습니다.  첫 번째는 타이머가 0에 
  도달하면 자동으로 타이머를 다시 시작하는 "반복" 옵션입니다.  두 번째는 
  타이머가 0에 도달하면 사운드를 재생하는 옵션입니다.  사운드를 사용하려면 
  확인란을 선택한 다음 "..." 단추를 사용하여 사운드 파일을 탐색합니다.

 5.3 타이머 컨트롤
  타이머를 시작하려면 LCD에서 삼각형 기호를 누르고 일시 중지하려면 두 개의 
  막대 기호를 누르고 재설정하려면 막대/화살표 기호를 누릅니다(이 기호들은 
  표준 기호입니다).  일시 중지된 상태에서는 일시 중지 단추가 시작 단추로 다시 
  바뀝니다.  타이머가 0에 도달했으며 반복을 하지 않는 경우에는 카운터를 
  재설정만 할 수 있습니다.

****************************************************************************

6.  Logitech G-Series LCD POP3 모니터
 선호하는 POP3 제공자로부터 전자 메일 메시지의 헤더를 가져오고 미리 보기를 
 할 수 있습니다.

 6.1 구성
  애플릿을 처음 시작한 경우 원하는 POP3 제공자와 통신할 수 있도록 구성을 
  해야 합니다.  설정 대화 상자는 스패너 아이콘 아래의 단추를 눌러 LCD 단추를 
  통해 액세스할 수 있습니다.
 
  6.1.1 POP3 설정
   메일 서버 - POP3 메일 서버 주소를 입력합니다.
   포트 번호 - POP3 메일 서버의 포트 번호를 입력합니다.

  6.1.2 인증 설정
   사용자 이름 - POP3 계정의 사용자 이름을 입력합니다.
   암호 - POP3 계정을 액세스할 때 사용하는 암호를 입력합니다.

  6.1.3 연결 테스트
   일단 사용할 POP3 계정을 설정했으면 연결 테스트 단추를 눌러 설정을 테스트할 
   수 있습니다.
 
  6.1.4 전자 메일 액세스
   애플릿이 POP3 계정에 대한 새 메시지를 확인할 간격을 설정할 수 있습니다.

  6.1.5 POP3 전자 메일 응용 프로그램 바로 가기
   기본 전자 메일 응용 프로그램을 시작하거나 지정한 응용 프로그램을 시작하도록 
   LCD 전자 메일 단추를 설정할 수 있습니다.  사용자 정의 응용 프로그램을 
   설정하려면 찾아보기 단추를 누르고 사용하려는 응용 프로그램의 실행 파일을 
   선택합니다.

 6.2 작동
  6.2.1 전자 메일 응용 프로그램 시작
   봉투 그림으로 표시된 단추는 해당 애플릿의 구성 설정에서 선택한 전자 메일 
   응용 프로그램을 실행합니다.
  6.2.2 동기화
   두 개의 화살표 그림으로 표시된 단추는 POP3 메일 계정을 동기화합니다.
  6.2.3 메시지 전환
   왼쪽 및 오른쪽 화살표 그림으로 표시된 단추는 이전 및 다음 메시지로 
   이동합니다.
  6.2.4 삭제 표시
   X로 표시된 단추는 현재 메시지를 삭제할 메시지로 표시합니다.
  

****************************************************************************

7.  Logitech G-Series LCD 탭
 기본적으로 "예비" 단추는 LCD 애플릿을 전환합니다.
 "탭" 모드로 들어가려면 예비 단추를 3초간 누르고 있습니다. "탭" 모드에서는 
 예비 단추가 여러 구성 탭 사이를 전환합니다.

 7.1.  탭 선택
  다음과 같은 탭을 사용할 수 있습니다.
  - 다음 프로그램으로 전환
  - 전환 알고리즘
  - 빠른 전환 모드
  - 밝기
  - 대비
  - 표시 시간
 
  7.1.1 다음 프로그램으로 전환
   실행 중인 LCD 애플릿 사이를 전환합니다.

  7.1.2 전환 알고리즘
   - 수동 (LCD 컨트롤 사용):
     소프트 단추를 사용하여 애플릿을 전환합니다.
   - 수동 (높은 우선 순위 허용):
     위와 같지만 우선 순위가 높은 애플릿으로 먼저 전환합니다.
   - 프로그램 사이를 회전
     실행 중인 LCD 애플릿 사이를 하나씩 회전합니다.
   - Klever-VU를 사용하여 회전
     알고리즘을 사용하여 "지능적"인 방식으로 애플릿에 대한 적용 시간을 
     할당합니다.

  7.1.3 빠른 전환 모드
   현재 애플릿의 이름을 먼저 볼 필요 없이 다음 애플릿으로 전환합니다.
   - 사용 안 함
   - 사용

  7.1.4 밝기
   밝기 설정은 높음, 중간, 낮음의 세 가지가 있습니다.

  7.1.5 대비
   대비 설정은 높음, 중간, 낮음의 세 가지가 있습니다.

  7.1.6 표시 시간
   회전 모드에서 각 애플릿에 주어질 시간(초)을 설정합니다.  이 옵션은 1~20초 
   사이에서 설정할 수 있습니다.
 
****************************************************************************

8. 장치 관련 사항

****************************************************************************

9. 게임 관련 사항

****************************************************************************

10. 문제 해결

 이 부분은 사용자에게 발생할 수 있는 특정 문제에 대한 해결책을 설명합니다.
 Logitech G-Series 키보드 프로파일러 온라인 도움말의 문제 해결 섹션도 참조하실 
 수 있습니다.

10.1 제3자 설치 프로그램

 제3자 설치 해제 프로그램 대신 Windows 설치 해제 프로그램을 사용하는 것이 
 좋습니다. Logitech G-Series 키보드 소프트웨어 설치 도중에 다른 관리 
 프로그램과의 충돌이 있을 경우에는 설치를 중단한 다음 해당 관리 프로그램을 
 끄고 Logitech G-Series 키보드 소프트웨어를 다시 설치합니다.

****************************************************************************

11. 고객 지원 센터 문의

웹 사이트: http://www.logitech.com

Logitech 웹 사이트에는 대화식 고객 지원, 패치, 제품 정보 등 다양한 내용이 
포함되어 있습니다.

FTP 사이트: ftp://ftp.logitech.com

FTP 사이트에는 당사 제품에 대한 패치와 드라이버 업데이트가 포함되어 있습니다.

온라인 지원: http://www.logitech.com/support

웹 기반 서비스를 통해 사용자의 지원 관련 질문이 담긴 전자 메일을 전담 
직원에게 보낼 수 있습니다.

고객 지원 핫라인: 
    +1 702-269-3457 (미국) (월 - 금, 6AM - 6PM 태평양 표준시)
    +1 416-207-2782 (캐나다) (월 - 금, 6AM - 6PM 태평양 표준시) 
    (참고: 시간은 변경될 수 있습니다.)

    고객 지원 그룹은 Logitech 제품에 대한 모든 기술 또는 서비스 관련 문의에 
답변해 드립니다.

-------------------------------------------------------------
(c) 2004-2006 Logitech.  저작권 보유.  Logitech, Logitech 로고 및 기타 
Logitech 마크는 Logitech의 소유이며 등록 상표일 수 있습니다.
기타 모든 상표는 해당 회사의 소유입니다.

